%\chapter*{СПИСОК ИСТОЧНИКОВ}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{СПИСОК ИСТОЧНИКОВ}	% Добавляем список литературы в оглавление

%\bibliography{biblioMy}						% Подключаем BibTeX-базы
%математическое моделирование заноса автомобиля

\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{koleb}
Васкес А.\,И. Исследование колебательных процессов при работе антиблокировочной системы автомобиля: Дис канд. физ.-мат. наук 2006. --- МГУ.
\bibitem{curves}
Величко Г.\,В., Филиппов В.\,В. Сравнительные свойства переходных кривых: Украина.
\bibitem{vvedmpc}
Веремей Е.\,И., Еремеев В.\,В. Введение в задачи управления на основе предсказаний.
\bibitem{mpczapaz}
Киселева М.\,Ю., Смагин В.\,И. Управление с прогнозирующей моделью с учетом запаздывания по управлению//Вестник томского государственного университета. Управление, вычислительная техника и информатика. --- 2010. --- № 2(11).
\bibitem{odinamikenapov}
Кондратьев В.\,Ф. О динамике автомобиля на поворотах:  Сборник научных трудов//Естественнонаучная серия №1 (7) СевКавГТУ//Ставрополь 2004.
\bibitem{avtos}
Меньшенин. Автомобили. Теория: Курс лекций. --- 2011.
\bibitem{optimiz}
Рейзлин В.\,И. Численные методы оптимизации: учебное пособие / Томский политехнический университет. --- Томск: Изд-во Томского политехнического университета. --- 2011. --- 105 с.
\bibitem{teoravto}
Селифонов В.\,В., Хусаинов А.\,Ш., Ломакин В.\,В. Теория автомобиля: Учебное пособие: --- М.: МГТУ МАМИ, 2007. --- 102 с.
\bibitem{zanos}
Смирнов И.\,А. Математическое моделирование заноса автомобиля: Дис канд. физ.-мат. наук.
\bibitem{fourcycle}
Соломатин Н.\,С., Шаврин П.\,А., Лата В.\,Н., Окунев А.\,П. Моделирование движения четырёхколёсного транспортного средства с индивидуальным приводом колёс//Вектор науки ТГУ. --- 2011.--- № 1(15).
\bibitem{mpcmatlab}
Сотникова М.\,В. Разработка инструментального пакета для решения задач управления с нелинейными прогнозирующими моделями в среде MATLAB: СПбГПУ.
\bibitem{tormoz}
Федотов А.\,И., Веретенин О.\,В. Моделирование процесса торможения автомобильного колеса на тормозном стенде с беговыми барабанами. --- 2005.
\bibitem{rulevupr}
Шадрин С.С. Рулевое управление: МАДИ Кафедра "Автомобили".
\bibitem{electro}
Том Дентон. Автомобильная электроника: М.: NT Press, 2008.
\bibitem{turning}
R.\,W. Topping B.\,F. Goodrich Co. A Primer on Nonlinear, Steady-State Vehicle Turning Behavior  Automobile Engineering Meeting Toronto: Canada, Society of Automotive Engineers. --- 1974.
\bibitem{numericoptimization}
Jorge Nocedal, Stephen J. Wright. Numerical Optimization  Mathematics Subject Classification: Springer Science+Business Media. --- 2006.
\bibitem{maeder}
Maeder, Borrelli, Morari. Linear Offset-Free Model Predictive Control. --- 2009.
\bibitem{mpcintro}
Rolf Findeisen, Frank Allgower. An Introduction to Nonlinear Model Predictive Control: Institute for Systems Theory in Engineering, University of Stuttgart, 70550 Stuttgart, Germany.
\bibitem{lee}
Allan Y. Lee. Performance of Four-Wheel-Steering Vehicles in Lane Change Maneuvers: California Institute of Technology
\bibitem{borrelli}
Borrelli et al. MPC-Based Approach to Active Steering for Autonomous Vehicle Systems.
\bibitem{falcone}
Falcone et al. A model predictive control approach for combined braking and steering in autonomous vehicles. --- 2007.
\bibitem{gao}
Gao et al. Spatial Predictive Control for Agile Semi-Autonomous Ground Vehicles.
\bibitem{deur}
Deur, J., Ivanovic, V., Troulis, M., Miano, C., Hrovat, D., Asgari, J., Extensions of lugre tire friction model including experimental validation. Vehicle System Dynamics Supplement to appear. --- 2005.
\bibitem{petrov}
P. Petrov, F. Nashashibi. Adaptive Steering Control for Autonomous Lane Change Maneuver: IEEE Intelligent Vehicles Symposium. --- April 2013.


\bibitem{systemauto}
\url{http://systemsauto.ru/active/active.html}
\bibitem{ocenchik}
\url{http://www.ocenchik.ru/avoca/}
\bibitem{avtozone}
\url{http://www.avtozone.net/article/read/Avtomobilnye_pomoschniki.html}
\bibitem{wiki}
\url{http://ru.wikipedia.org/wiki/}
\end{thebibliography}